hi 淡友 （152）

冇人開既？

期指比人沽到出血

港女-2.4% 同上證一樣
其實跌得7788 除非上證午市跌到100啦

條友轟轟轟完唔開po

又唔係未試過

番一番大陸就跌咁多

條撚樣輸到short 左
?

會V形反彈

笑死我

仲有冇 繼續跌

痴撚線 冇啦啦又百幾點 冇貨呀仆街

慘情

收市前啪左佢OK?

止賺了
執番晒琴日買牛個啲仲有得加大老麥

啲熊咁撚高放出去都冇人接

殺完27600咪會彈

下晝棍上幾百點

似跌唔落了

今日打靶前走左兩隻
388 245牛
恒牛 276打

重傷

唔通今日想破埋第二目標275？！

跟緊爺爺腳步

想知幾時出近熊

有無人想搏275牛

共勉之

出左啦，287

收一收手先, 食個飯再睇

之前唔係成手熊?

唔想搏
不過......

呢幅圖用左幾耐

等三點半入極限牛 D熊咁貴玩乜春，模擬倉當真倉玩又on99止賺左，吉倉，純觀望

QQ上呀

好消息,一個鐘內唔會跌

琴日賣撚曬

咁叫近
一開已經0.07

重創已經 QQ call 274恆牛

仆街無賣到熊

最近啦

以為跌到278會完 去左做野 返黎又升多十幾格

壞消息,一個鐘內唔會跌

QQ 似乎棍上緊, 食完飯返來要放哂D PUT

我都係,早2日沽左尋日反手牛仆左街
今日空倉,做完野跌400,估唔到仲有得跌

全倉重熊了自己，等到9月加息再報倉。大勢已定

正恩兄好撚串喎
終於都就返到275 定今日走左先

早放左隻q熊，執小2k

不如投下票
連登指數
晏就
彈
插

其實我淨係想比腐皮

得中國熊市屌 比侵侵撚左成半年 忍夠喇

買屌米啦,自己都唔支持

可能會回少少
留番D聽日跌

結果依家0.127

港女咁搞搞美女今晚都會跌爆

我覺得700點真係多左d既
1點睇下個勢
不過放飯睇唔到

休市前 set放熊仔 依家cancel唔到

美女牛三，更何況港女不嬲跟跌唔跌收

平咗倉先跌

熊仔不止賺

12:8
到底誰勝誰負

(吊我都好驚佢彈)

熊市
宏觀睇成個大環境唔利好，加息，資金流，樓市，被加稅行業，投資氣氛，無一樣係利好

應該會彈

買牛

師傅
覺得咩位會彈下

尋日0.7揸到今日0.138。再全倉熊

大陸股王茅台業績好都跌左2.775% -19.84 依家有D擔心QQ會咩下場

有冇人有睇 10大牛熊成交 睇到個比例好好笑
人類總是

下午似回
依家得7格留定食

今日278-279已經見到期指想彈

奈何上證一直跌

冇國家隊入場，做唔到大彈， 一直被拖累

ok入牛

豬緊十格

好彩一早放咗牛

姐係唔彈

幾有感情

豬緊12格

差在幾大力

嘩，開個會就大跌
好似冇底咁！
下午點部署？

我決定了
上證唔彈番10點我都唔放熊

同我一樣

牛仔成交大到

QQ 彈啦, 好嗎?

見身邊好多淡友好L慘，平時做淡，就比差上證夾，到今日free fall又冇貨

唔玩啦 比我返到家鄉啦好嗎

資金同政策都利好東南亞，香港就咁睇似收割期

今朝殺入pull 輪 都執皮幾野

人生幾何呢D半日執一皮既日子

又要企下睇定D

me2

上證成日關鍵時刻做野

呢度都唔少

中午update下張圖

上次夾上黎
呃埋自己反手反手
豬到隻狗咁

跌到2萬7都追唔到個本

恆指今年第一次收低過280

好采早放隻牛,
今早O個條友食左玩唔夠20分中就打左巴了

LV巴今日有冇贏返啲呀

呀爺準備又黎大大棍屌返上去

睇埋晏就
仲未真係收市
如果係真係第一次

收市上返280是常識吧 冇咩消息比佢今日突破到個range

今日上晝冇，要做嘢放咗牛輸4K , 唔放就輸20k
下晝睇下上證先決定

等你

輸晒未呀咁多位

（法新社舊金山1日電） 電動車製造商特斯 拉（Tesla）今天公布第2季嚴重虧損7億1750萬美元， 比分析師預估還要糟，但特斯拉今年有可能轉虧為盈的 消息推升公司股價。

特斯拉7億1750萬美元虧損是去年同季3億3640萬美 元虧損的2倍多，營收則大漲43.5%來到40億美元。

特斯拉表示，備受關注的Model 3產量提升接連未 達標之後，已作出長足進展。

執行長馬斯克在Model 3押下重注，用它作為特斯拉首個 攻占中端市場的車款。Model 3今年6月達到週產5000輛 的基準，並在7月「數度」達到這項進度。

特斯拉表示，正一步步實現8月底達週產6000輛的 目標，並預料在「明年某個時間點」達成週產一萬輛。

特斯拉盤後交易股價上揚4.4%，來到313.99美元。

係海外

去旅行同重貨左20k 熊

一聽電台再check 搞到今次旅行唔洗錢

到Tesla

Tesla唔係不嬲都蝕開錢架咩
我無留意, 財經台燈神同我講既

請唔請人數銀紙呀

27706打把了 垃圾大陸妹

yes
但之前predict 會賺
暴升
而家現實係仲蝕得甘D
所以GG

睇準機會

屌

又玩QQ

睇準機會做咩

今天公布第2季嚴重虧損7億1750萬美元， 比分析師預估還要糟，但特斯拉今年有可能轉虧為盈的 消息推升公司股價，tesla由上市開始都係賣緊希望

食咗半，原來仲有得跌，我知錯啦師傅

下午入牛啦

股票本黎就係販賣緊一個一個又一個既夢架啦

好彩q牛穿370走哂 唔係既話仆哂街
止蝕都重要性

邊個勇士今早食晒我D 28000 牛 ?

同時粉碎緊一個又一個既夢

今日跌夠2000點
而家入仲有1300點

清好波 日日9叫升升升然後不斷入熊
果然跟布神學到野日日數錢

唔好玩Q牛喇, 撚屌, 市升佢唔升 市跌 佢就跌到仆街
玩番恆牛

我覺得Tesla FA黎睇應該掂 但可能要等多個十年先大爆發

心灰了還未碎 心死了還在醉

成日見你出呢d 圖其實張圖想表達d 乜?

遲走都未必有人接
數錢先 lor

推得落黎咁易上返去咩
淨流出-17億
不問價沽貨

十年後
侵侵都就黎9張

等等下執撚埋

牛軍絕地大反擊

買花生

升 肯定！

我D 正股 ~

走開，唔好搞我愛人

賣緊d熊都有

睇唔錯

D mpf仆晒街
呢頭贏
Mpf倒輸幾千

mpf 每日輸幾千 DKLM

嘩700點

師父一早都叫左一股不留

700 仲要佔最大份

打錯 張圖想表遲咩 唔識睇

單日跌2000

算吧啦, 死左都未拎得,MPF 當比基金佬玩到$0算啦

跌夠20000啦

乜9大藍都係喇, 肯撚定買左好多內銀內房手機股車股

之前呢度好多師兄 mpf 轉左做美股同保本 ga wor

我係呀

抽左屎塔, 而家好撚驚添

mpf 點睇即日價？

我選佐大中華
蝕到仆街

唔怕啦

qq真係試240,師傅好撚準

連燈多唔多人屌?
無人屌就輸梗

同路

唔驚啦新股

上次抽戈隻都跌左一半

上年贏2萬幾
8月份黎到今日輸剩幾千

俾人話我ON9, 算唔算?

340呀嘛？
240仲有100喎

咁大隻係唔會閃崩嫁因爲無蟹會炒上去先
有賺你未走囉

一開市牛佢老母

我都係, 因為一直睇淡
今次跌浪入唔到, 希望下次捉到

新華富時A50 有少少築底既現象
睇下會唔會修補少少啦

340手殘

但師傅黎緊又話試320

業績前330都有機，業績後彈翻20點都偷笑

我唔應該一時意氣

我冇入市呀，花生緊

好大隻咩??
你地CARRY下我
好似唔係幾多人抽咁

屎塔21億貨 派到一褲都係屎
個個暗盤迫住要沽凸番d貨出黎

到時冇人接, 又係跌到仆街

今日qq應該打咗百幾隻牛，聽日仲有得跌

唔好玩, 240 應該要去到出年

咁多牛死，唔出奇，死牛拋貨

今日ling idx 都好多清入牛搏反彈喎

我係咪要祈禱唔好抽到

開左啦, 夾左200點

等睇人踩人。搶止蝕
愈插愈快

唔多人抽係氣氛唔好，唔代表唔炒得上既
但暗盤班老散走鬼潮實有，未好似小米咁

醒目

入恆牛好過q牛
q牛壓住唔識升

人人有份呀, 點會冇

係咪如果第1日跌, 我唔好走, 等升先走?

700領跌

我抽左萬6股

LV拎2千搏唔搏？
預輸哂貼牆紙

掛左牛搏反彈

5 15分鐘都超賣 macd又有升既跡象 穿埋276撈牛

我係遲咗睇唔夠錢買貴熊咋

隻QQ call 坐左成26格 由佢擺定止蝕走

睇情況set個價到價你都要走，最多之後有勢先入翻
無得長坐，好似如果700我唔打我e家仲點打？

走
彈唔起

27650牛都殺到 點玩⼁乛⼀⼀乛⼁⼃

我終於返到家鄉啦 仲有賺tim

你講得好有道理咁
但我唔明你講咩

玩

唉 心都痛尻埋

應該派到10000比你

個個搏反彈，一定再隊落去

唔會掛
我之前抽隻垃圾無一抽都係中一手

叫你唔好入住喇 ,衰多手

跌比起升黎得快同急

一人一手

姐係有賺可以賺到盡，你輸到止蝕就要即走
明未？

呢隻貨多, 超購又得0.幾倍

同我琴日一樣 市場巴

博牛收市去番 278-279 有冇同路 ?

10大成交牛熊 有9隻係牛 1隻係熊

唔再插都偷笑 仲想反彈

牛軍必勝

可能要插多下先上

好超賣喎...

比你頂得過晏就，今晚老美回一回。又跌幾百點

插到離晒罩

咁我點知咩價係賺到盡

上證又係跌撚到傻

打埋276入 仲有一半未死

揀定NUMBER未

我之前戈隻12中1
好似無超購,咩都無
純粹戈排做緊溏心風爆, 我先去抽飲食股

永明冇美股基金

即日O者, 過夜就不了

你玩牛熊贏緊會點？

仲有隻恆牛274 又係坐成廿幾格 回返一半我都想走埋佢

無嬴過既經驗, 唔知點處理

今次 1中1呀 , 21億貨呀 !!!!!!!

60581 有無人一齊入

點解我咁睇唔開既

牛熊領先超過1500點，
基本上唔怕擺係到

即係剛才 276 O個時入囉你

入熊好過啦

你仲有牛 唔好搏反彈啦
1係跌1千點跌破上次900點先搏call
越多人搏反彈就越插，插到個個追熊就抽升無人接熊鎖住d熊黎殺

入熊當股票收息

牛軍反擊未啊

係280啊屌

回返三百點我唔玩啦

好貴呀

贏緊梗係老閪都唔走啦小姐
止賺係贏緊佢回先慢慢走，止蝕係到價要即走

大奇蹟日來臨未呀

279,281都有入

唔只廿幾格WOR , 12000 15000 ?

大家覺得咩位食淡倉好?

隻熊早走左肉痛
睇埋S;G0 第16集更痛

60606 ，@0.075 ，63 ，55

比我返到0.060我想走啦

2mins

唔好啦，我對呢隻股有感情
只會睇位買升

長揸啦 勁撚過騰訊

贏過大獲呀？

買少少lor

彈喎

Mr Market
You jump, I jump？

Yes , 兩次

無熊既入熊
有熊既長揸
係咁多

點都有d水花掛

呀爺點呀 係咁比侵侵打。挨打呀 屌

我唔走通常都輸番
除非我一買就升
之後回就可能走
但一坐耐左 我就唔捨得走
雖然自己會話咩價止蝕
但事實我唔跟自己set個價

上呀!!!!!!!!!

準備好未 荔枝玉露

又插返落去

咁唔怪得啦

完全睇唔到

我對好多隻都好有感情
係咪好濫

你睇下上證先

上證 2748 - 77 !!!!!!!!!!!

唔跟叫止蝕位咩
你決定啦個個炒法都唔同

爺閪有無試過一日跌100點

我得5仔有感情，但都想put佢

我個心覺得好難受
就會走

有呀
前一排試過

啊爺80點

上證好野

似會再插

爺閪拎番哂上星期D錢出黎

到你覺得難受就可以唔洗走嫁啦
因為個個散户同你一樣會走，咁大户就會收哂你班聰明豆掃上去，加上反正都輸咁多唔差在

聽日又入過 無限循環

跌到世末日咁

有, 斷熔機制 7%

數錢數到手軟

手上有3手27...62蚊..走唔走好..

尻叫左暴跌咁多日終於暴跌 一大棍

向-90進發
港女陣間實跟 走鬼呀...

逢高就沽 執錢咁執

藍籌隻隻入地心探險你地仲牛
身手唔好就忍手咪貪平搏彈啦

港女唔跟跌 睇黎夾硬食埋276真彈

上證 2741 - 83 !!!!!!!!!!!

分手很難受
唔分手更難受
我放手，佢就會升架啦

2隻ss好似生活係外太空咁

引唔住手又高j左熊

貴一貴都要追熊

有冇人係睇macd玩

題外話，有無人走左月供既股票？

港女被抽得美滋滋

我都追左 無得唔熊了 無反彈跡象

個個話放手就會升原因就係因為我上面講咁

再貴都要買熊

近熊都變遠熊呀！！！

越平先要供 長線

高J熊食幾格好走，風險都好高

牛軍潰敗

屌，早排唔跌多D，我晨早發左達

今日隻近熊都升左五十幾格了 :<

MOLAMOLA

想知大好友布神依家點 係咪又一早反左手數緊錢

0風險 你係大戶都唔會反彈啦

高買低賣

大戶點知我地分左手架

得你咩.... 差果5日.... 就係5日要我輸左70000

有

地心探險記之港女黑洞

熊最少執多60格

睇你安全定搏囉 唔好覺得唔反彈啦
呢d主觀願望黎，真係反彈春袋都爆

幾車幾車牛咁送屠房

數緊銀紙唔得閒

渣實276牛等坐反彈火箭
上次278反彈幾快

正股更加要睇白清講個d技術分析

要彈1200點 點彈呀

係時候買部數錢機啦布神

即係仲有五十點食

清，你係慘D，原本有得睇樓

你地276牛都就死.....

港女垂死爭扎好肉酸

支爆啦

me too

明明WIN 到笑, 我好多張PUT 係27600..... 你睇下宜家咩位....

咁贏緊咪搏，無熊係手e家追咩輸死佢地呀紅巴

殺啦殺啦

而家追都唔會輸啦 大熊市呀 仲有b浪

港女跟唔足上證 快啲跟足啲

咁搞法 呀爺你唔出手 都只係等死

276 啪硬

上證個底壞左丫

2睇啦我就唔追贏少少輸大獲就係高J
越輸越溝最後就

養老金都冇晒 仲邊有錢

wa 會唔會見證溶斷

爺閪冇著底啊

唔係真係276都啪埋掛

乜你都熊左啊今日？定每日？

殺左啦

有無人撈貨

未走?

唔知喺到搞咩喇。唔出招得個拖字 最後中國一定死 還拖同老尾一齊死算喇

尾段/聽日一日怒升返4 500點

今日5 15 小時圖 rsi超部嚴重超賣 升都冇升過

62852升到無頂

準備彈！

用兩個字形容 洩洪

應該唔止 望緊274

276啪

Cls殺埋276 幾多人跳樓

276...

上證好野
上證拍拍拍

qq就穿340

又黎千跌之日

唉

搞咩 跌咁多

輸清光了
透支信用卡入275

彈未啊屌你 輸撚死啦

收手喇清

入熊啦

彈左50點

已啪
啪啪啪

275 下一站

我係你就剪咭 斬手指算

想再追熊

收手啦 冷靜返幾日再入 食一浪仲好啦

追啦 有排跌

27400不是夢
牛牛再見

牛軍大戶係咪轉撚哂去熊到

咁騰熊呢

上證-94
爺西加油

錢多拎出黎派比一眾巴打好過益輪商

等緊位入

今次睇你仲點翻身
唔係裂口落
係用成日嚟跌

今朝開市放牛追熊

今日會有千億成交

唔好再追牛啦
加入淡友數錢啦

會唔會跌夠1000點

都話 291 D 熊係大戶

隻隻熊都百幾格
咁貴點買呀大戶

牛三 is coming

大家要對養老金有信心

輸撚哂啦 無本買熊 唔撚玩啦

我牛左, 最大獲係

270

上證 2727 --> 2734 !!!!!!!!!!!!

班妹妹下冇錢買木啦

你都出黎燈, 我好開心

爺閪應該見到DL

巴打...............你搞啲咁嘅野

你牛左未

牛兄。。。最忌意氣用事

276牛都死
大戶真係好狼死

屌我既62468

習大大科水救市未啊

最近唔多夠電，希望幫到手

我都想佢升呀 唔升我點沽呀

呀爺?睇過邊到爺呀

木數錢 就入熊
呀婆都識玩

發達喇

爺閪

Ray ray 今日我執到三千蚊 都食到十幾廿格

係Ah yeah先岩

而家入熊仲有機會

一齊加入花生倉大軍啦
唔蝕當贏

國家隊入場, 靠你喇

個個搏反彈
聽日再跌穫勁

你又好似輸好多咁啵

邊有咁早

2727 --> 2740 !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

爺爺無晒錢救屎啦

而家唔係大戶食牛，係散緊水。。

唔玩了 俾返40k

你地賺錢我就開心 琴日議息都好肯定加息
加上上證週線會落，我都諗住熊但我唔知醒

爺爺見v了 快

快跌1000點

比小小V黎睇下得唔得啊

追啦 再諗0.220

軍哥，早排靠你賺左轉，多謝曬

好似V完。。

彈唔到 超賣到咁都未見底...

會唔會係最後上車機會

282渣到290果日沽左。。。。而沽果日開市係有入牛打算打靶都有牛對衝，但冇啦啦鬼上身0.01沽撚哂10手62468 好on9

唔得，直落無回頭

即係沽空？

同我上

DEATH CROSS !?

咁冇我咁計既

開始妹了

快撚啲free .......

寶利

287熊都千幾銀手

師父又贏

0.07揸到0.141都未走，
你自己考慮

27450牛 走定唔走 幫幫手比下意見

沈仔都係到

今日無出午間教路
可能入市

走啦on9 轉彈熊軍數錢呀

似開始準備彈了
Gogogo
靠隻275牛追返少少身家

加油, 一齊殺返上290!

彈都無彈過

入唔入69909好呢

唔轉了 停一停先

邊度彈呀，睇過

邊度彈呀

20點=一棍

有錢齊齊搵 ，熊市搵位沽就OK，直到大環境都轉好再考慮撈底既事

呀婆都識玩啦 高j熊數錢

巴打睇到咩位其實

雷軍是我心中的紅太陽

呀爺俾我見識下咩叫-100
please

跌咁多仲要唔彈係咩原因 25%關稅講左 爺收水跌埋

仲跌咩

成交開始縮水

一定跌
投資者信心已死

點解真係完全彈唔起架...
我入左熊啦... 開車啦...

走資

彈幾十跌返過百

早排咪試過

無追到好傷心 又高價左

收市牛牛佢

咩位入熊都賺，牛軍過檔啦

已經唔係消息問題 而係爺閪真係唔夠打仆咗街

D Q熊升唔郁都要繼續升

咁俾我回憶下
please

All in 左熊 跌多d

又跟甩咗喇港女
快啲跟返你阿爺啦

殺埋275就行新range

200-275

唔睇數字，睇氣氛，睇政策，睇環境，一轉風咪平倉離場。但眼前無一樣野利好，坐順風車沽點都好過高風險博佢彈個少少

700係咪想番一年低位？

唔玩啦 輸左幾個月糧 行緊樓梯上ifc

16735睇好 41975睇淡

彈未呀屌

6-19
跌114

上證-94

有緣再見各位

3個月

1個月

輸大獲仲有無本？

豬左兩年定3年

仲有少少 比埋你幫我搞好無

我帳面盈利當然唔怕夾，但你無貨可以睇定d，心態要好

早幾年玩 +埋今年玩 輸既我都應該有年幾糧

比小小時間睇自己衰咩啦巴打

大棍

呀爺來了 走呀

屌佢丫

一追又輸

博反彈係咩玩法，點睇都跌唔起

一棍

走左先黎升 屌你老母

無啦啦彈

回升

大升, 走鬼

倒升丫苯

升唔起定跌唔起

虛火黎 3點黎直踩275

好撚大棍

排唔到

狼來了個friend, 爺來了

想睇表演倒升

幫我霸埋位

升

啊爺訓醒牛軍準備反擊

似期掂275
中止賺盤？

坐定定食花生

倒升 好呀

我搵緊位止蝕 彈高多少少就走架啦

好大棍

成個天台都係人啦 隊尾都見唔到

呢個情景好熟口面

nice

平價熊
引牛

仆街彈得咁急
食都食唔切平手走人

要成班好友跳曬樓先調頭

好友全面進場

上啊

入牛準備

隻27300牛
0.04見到冇入 宜家0.053

追熊坐5格

咁撚多

我都輸大獲忍下手先啦

仆街一野輸晒

阿爺個劇本又黎啦

走唔走好

淡倉會食糊 暫時唔沽住

一野托100點 點知托幾多 托完又急跌 忍手呀唔好牛

今日唔會上番280收市咁癲

唔跌邊有得升

邊個話一定唔會彈

仆街 咁我繼續返工 有位叫我

呢個真 引牛味重

三日清左我幾個月糧 我忠實牛軍黎架

無啦啦唔知升乜

熊已放
求求彈多D
唔係我會好心酸

連指真係好準

有冇巴打戒牛熊

熊熊會得到最後勝利

上呀

點解唔走半先

入熊軍

幫你拎左籌架啦

same

QQ好暴力

上290
不過係真都回唔晒

呀爺收窄跌幅12點左右

我第一個

大C @ 85

真係

連指

收返280先

就好似過澳門買大細 我係唔會買細 只買大

連登指數

跌啦跌啦
熊軍fatfat

國家隊好野

d call縮vol 大家小心

爺閪早半個鐘入市我唔駛輸身家

連登仔指數
全部熊 你識牛就起碼有99%贏錢

同感

走左先黎升十格 我個春袋好撚痛啊

你係巴定絲先

想走熊

布神有冇咁撚燈

不過佢4點出黎都係數錢完場

大勢已去 爺闣托100點咪又比人沽返落

咪就係
特價熊

牛軍列車將要開出
淡友應盡快悔改

一陣暴跌大勝歸來啦

大芋好似又開始沽緊

我係巴

小注牛左 睇睇收市會唔會回調小小

阿爺又跌返

8月。33000不是夢

牛牛，上啊

你係人妖

有無人喺290左右開左熊？食到呢個range?

有無人一齊斬手指..............甲

又話pm？

熊軍加油

沒事兒巴好似食盡

牛軍得打靶就有

牛軍興奮唔過3分鐘

俾你贏哂啦 我都係執1千

勁，比你捕到反彈

彈完

Pm左啦
乜你無收到咩

我成個月糧

係時候落去啦港女

咁撚冇力
放左轉熊軍算

準備數錢

下試275

你一年既糧我諗係晴巴既五日profit

是底不反彈 食到可反手

回下氣啫, 一陣再彈

又跌過

諗起都好灰 唔好再講喇

跌咁多
忍手唔買牛又唔買熊

咪臭係

升個100點就we哇鬼叫
未見過大蛇屙尿咩

未對？唔明

有無人覺得未見DL

跌市緊係買極限牛

我屌，我隻極限牛差1點打靶，好撚刺激

DLGH, 今日trade左70轉 手斷啦

FATFAT喇布神

Nuts haha

執幾多

頂住, 一陣仲要數錢架

3點準備free fall

今日呢d市先係炒牛熊架嘛

跌得未

左一巴右一巴

跌唔夠咩, 國家隊帶緊上

7萬幾

又可沽過了

渣ga

賣完又跌。。

我多你10倍

手續費呢

我只等緊一個機會 一個機會我要拎返哂我既野

正恩巴超級大戶

痴線

是撚但啦，開心咪ok

未返家鄉

幾毫子手續費都要計？

All in牛

真正秒秒鐘幾廿萬上落

我有機會 但自己唔識珍惜。290開熊博佢行range到280 結果中途放棄 唉

咁撚平

4球買牛熊咪癲啦正恩巴打 贏都要叫你下次唔好

牛牛你trade得愈多愈平

成交縮晒

正恩係大户黎

係累進計定係全部變便

豬多

彈啦

正恩巴你依家咩倉? 唔好太心急想追數
一心急通常都比人左一巴右一巴

彈呀,上呀

國家隊nice

0，華盛通免佣免平台費

牛軍

又錯過左買牛機會

thanks bro
我放曬
而家少注汁格仔
彈得一下就姐係會彈

2萬8收市就好笑

衝阿

牛仔食3格miss13格

彭巴有無玩？

呂布兄又轉咗

今次陪你

依家先入牛會唔會太遲

今日要上返28000

走唔走熊好

牛軍數錢，上番280以上又轉身 易到仆街

入熊呀

走

呀爺d錢到啦

好大棍⋯好彩最後冇反手仲渣梗隻牛啫

戒賭=贏

呀婆都識玩

唉 唔玩了

牛3

好撚多牛打晒巴
想入隻牛都冇

大佬燈少一陣OK?

小注牛睇下環境

大船快上

仲入牛真係唔知驚

Asstocks幾準喔
啲廣告提示買牛就跌
提你買熊就彈

大棍上呀

鐘意左跟晴巴玩極限

想入隻牛有冇介紹?

27牛

準備暴插

好呀 等同你上戰場

刺激又賺又考實力

今日收28000

布哥, 你一出聲, 就唔彈, 點搞丫

就算升都要一路震一路升

加注駁反彈

極限點解唔用程式trade?

咁大棍落啦

牛

做得好

高手呀？
同咩程式

唔好理佢地啦量巴

may the force be with you

3點劇本黎啦

冇力
回升完

唔好啦 都話27750 會撞牆

無咩力

搏個50點

極限牛自動cut loss

唔識郁嘅

好撚眼瞓，好撚攰

想問下通常個股你都係睇同樣既signal?

因為感覺個股好易有好多noise

放哂恆牛了?

牛過 穩

回下氣先啦

27578見底, 跌左1500點

BTW回返些少血,THX晴巴

放一半破位再加

識啲野

今次fatfat

阿爺出手了

個股反而有小小唔同 要睇成交 買賣十檔 量 同埋要畫多D圖

下面冇肥牛
升返正常

尋日我就係睇q既買賣盤

點知直落無回頭

捉唔到轉角位

收手了

我諗應該好多人會牛過夜
博佢range底

上阿

爸打我發現你好撚燈

又話唔好買牛

唔知今次阿爺收市暴升定跌

唔洗多 剩係玩9點半 1點 3點 已經夠

買賣十檔要睇D咩?
我次次睇完都覺得好似無睇咁
D人係咪會扮掛上去, 但又突然收番?

點會扮呀，有數先寫上去喎

阿爺都上緊, 港女仲妹妹下.......

我發現奈姐真係好搞笑

牛軍上呀

我有見到明明某個價位掛左好多
但一陣睇又無左喔, 都未到位,無可能成交左架嘛
係咪佢睇睇下覺得唔對路, 又取消左

我真係懷疑佢特登膠搏人直必

細聲d

唔知上唔上到278

咩呀, 我認真問架
我覺得佢地應該好似我咁, 明明想1蚊買, 但見到跌啦,都係唔買啦
所以掛個價就無左, 係咪咁樣?

唔跟上證彈ge

布巴, 你叫下跌啦, 唔該

止賺牛定過夜

中晒伏

你唔講劍指應該ok

60567 掛定沽盤睇吓hit唔hit到先

係咪你睇唔明我問咩咋

入左牛仔

加油努力

一路震就一路上

阿爺彈完啦......港女依舊

你幾錢入 ?

港女都彈完

搞到我都唔想答嚕，自己諗吓先啦掛盤個動機係乜先再問啦

278都咁難上返

搵兩餐都咁難

30 瞓醒無耐想爬轉格仔

快啲上返278
我都係搵2餐食下者

追沽

2775都撞啦仲覺得有278

請問今日有冇新熊

黎啦黎啦, 上呀

上!

食兩格走人
今朝果轉咁早平倉真失敗

今日 刷左成日136錢 好過玩牛熊

好彩無DL開put ,同上次夾上一Q樣，浄係溝左QQ call

我 32
入遲咗少少

上啊！

繼續一路震一路上

QQ加油

5格食左先

阿爺-4X收市
利申:9估

做野行一行開 call俾人食左

阿爺又兩棍
-56 NOW
傻閪港女......

3點，劇本

有無力？

27000

係咩?

大家點睇，係咪275已經見底？

錯錯錯, 係2700

啲牛牛好平
買返黎博3點反彈+過夜行返區間

唔係想係排隊買/賣咩

我之前聽個叔叔話, 有D股會俾錢證卷行做D成交
咁佢地咪扮排隊囉
好似真係好多人買咁

我又聽燈神打哥講, 佢掛幾錢買, 咁隻CALL就會變幾錢喔

又或者見到賣盤好多
咁就搞到D人好驚唔敢買
我之前睇小米都係咁架, 有個價位成2千萬賣盤, 跟住D人驚,有貨既就走, 無既都唔敢入
但戈2千萬都無成交到, 咁佢掛係到係咪扮嚇人架

我之前買左隻311
去銀行禁機睇都最少10個排緊, 但現實成交先得1,2單
咁佢地係咪假架

跟番上個月各高手大戶分析估計，8月有機會望270
今次個浪應該最多去到287

報告完畢

針

又落過

即一浪低於一浪，一底低過一底

跟跌唔跟升

又震牛 逼走高追友再開車

跌番100點.... 港女你係得既

你不如試吓700掛500蚊睇吓出唔出到，信打爺

3分鐘圖 macd 要轉勢 睇黎又跌返

識玩 買 call 已經執左5格 等食大茶飯

好彩隻牛十格食左

再跌入返幾手搏下過夜

低位放完再入返...又賺多一百點

佢仲嘔撚血過我教個三歲契仔呀

17格

唔係掛咁遠呀
哎呀, 你明唔明我講咩姐

我信打哥架, 之前同佢好FD
佢試範俾我睇真係掛幾錢, 隻CALL就變左幾錢呀
佢有教我買股票架,我講得佢講D野好有道理,但一直輸錢咁解

港女都係無力上

可以參巧5浪 gei 分析
（我剩係識，但係經常計錯浪底/頂 ）

277都守唔到 反彈乏力

係咪因為咁, 個個都唔肯教我野
我覺得我只係同主流思考方式唔同, 唔代表我蠢架喔

嚇走曬老散la

爺閪下午反彈晒

冇人掛牌咪掛幾多咪幾錢 你係咪想講人造城牆阿?俾人個假象有大水係頂位沽 /有大水係底頂住

再跌定回彈新range
正皮回彈
負皮平走or繼續跌

笑死 開始3娘教子咁教

咩意思

RayRay你今日有冇落場阿

有時諗緊
到底反彈signal係現貨出早D定期出早D

係呀, 係呀
呢到都係你最醒

Free Fall

反彈執左少少見佢磨就走哂因爲得好少

大師呢排準到
出完叫人放QQ淡倉就回

三娘教子喎未聽過個故仔咩？

同你玩吓啦橫掂食曬

你就唔明，打爺隻call點解佢掛幾錢就隻call幾錢，係因為成交少，成個交投得佢一個trade,甘咪開幾多個價幾多囉！
你個量買嘅錢夠多夠大，先做到個數出嚟，咁你可唔可以調轉諗，咁咪捉到個價係值咁多囉！
你有幾千億買500蚊700都得咖，個價咪會隊上去囉，明唔明?

？

今晚想小注put過添 似乎好多人博反彈

熊啦

但係講緊邊個

好弱咁

聽日 Free Fall part2

3日後再戰

我想問呢, 如果佢用500去買
但個個都係排緊345樓下賣
咁中間D錢去左邊到架
係咪港交所食晒中間D錢架

我同自己講過過夜一定唔牛熊

呢個位你信行range既話我唔建議
但你覺會穿底既就put得過

仲有邊個奈姐

係咪3個媽咪教仔?
咁3個媽咪邊個先係親生

返去計計數先
我依家接近空倉
聽日又調整未睇清

花生倉了 太過撚狗

第一，有咁多錢唔會咁戇鳩咁買，我講嘅係假設
第二，想買到係無可能，因為個帳面價值唔會就咁就推得郁，你自己都識講啦！

同路
以為彈到上27700仲有啲力上埋去
掉轉頭又落

屌 笑撚死我

覺得聽日仲會跌

忍下手先囉

外圍全線大跌 信聽日會升但冇裂口甚至平開 都係吉倉算

正股乃屎

搏反彈輸死未

正股一早清左 唔敢入貨

唔係喔
我睇電視, 3娘教子既意思係3個女人同1個男人打麻雀

龍王聽日點睇

一定低開啦

準備棍上

好撚懷疑，佢好似係假

大跌仲升？

上證又跌停

唔好呀, 會盲腸炎架

同意

聽日撚狗市

彈，彈到淡友驚，再隊

入隻298熊 博下先
最多坐 點都殺我唔到掛

牛軍準備

我一直以認真學習既態度上連登

我都屎 無睇過

港女俾啲爭扎！

我試過啦！食食吓飯掃枱就嚟，都唔知幾撚爽

搖撚準備

故仔係3個呀媽教個仔
好撚頭痛呀

好撚假膠條友

DLLM 輸9左兩萬

你呢啲叫打爛沙盤

牛軍死曬喇
全部變做大戶點心

升多幾格牛仔比我平手走得唔得

下, 咁咪成身飯餸味

我隻打靶牛有8成剩值

故仔係排第三個阿娘教仔

我唔準你質疑我

要聽日唔穿先當係

驚咩 聽日爆升 （

喺個身度奶粒飯嚟食

當聽日大家都以為冇得升 大戶就會一野抽上幾百點等你追都追唔到

唔敢過夜
近牛

QQ又一大棍上....

是但啦
個市已爛
逄高加沽

布神去緊callg

見你地成日話, 唔明就問人啦,唔好成日懶醒
而家我問, 你地又話我
我面皮咁薄都不恥下問, 你仲想我點?
做人真係好難

低開 反彈 再對

唔記得係下午打添，不過豪俾佢啦,少注試眼光

其實你可以google 下先，唔明再問

而家升係為左聽日跌更多

咁而家跌呢？

哪有升

比我燈下好喎

重口味

問唔係唔俾你問，問完用呀個腦分析吓，自己搵吓個答案係乜，吓吓問完又問係唔會吸收到嘅，你老師無教過你

又去返276

一日推2個post

聽日都跌

1001

其實有時我GOOGLE完都唔明講咩